台北有咩酒店好推介？

4個人去台北6日
想近市中心 上網睇過airbnb同酒店加加埋埋好似差唔多價錢咁
之前去幾次 住民宿都係住西門町
黎緊同屋企人去 有無好酒店推介？

請善用不推文回復

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

可以

Lm

tui

咩價錢？
台北住過 宿之酒店 同 德立莊
以後唔 L 會再住第二間

宿之酒店河景房
但唔平，又唔近地鐵站，行10分鐘到

咁誇張
我預一晚under $1200

德立莊無景 又唔隔音

我住第一間先既，第二個 trip 先住第二間
我女朋友投訴第一間太遠

Hostel 算啦

同事話德立莊方便

係....行出去就係西門町 同地鐵
但無景房唔太隔音 冷氣中央 無得較

係好方便，一出站就到

間酒店好大間，人多
所以 d staff 面比較西
要等 lift, 逼 lift

係我房隔離果部 lift 裝修
要行幾遠先有第二 set

間酒店比較西式
唔係台灣酒店常見既乾濕分離同免治馬桶

德立莊真係無需要住
同佢同價有更多更好選擇
你話交通方便其實都係捷運差幾個站

我上次住「台北東旅」房細 但有個大浴缸
員工服務好 沖涼用品係茶籽堂 好好用

紫園大飯店 向佳仔致敬

老細

早排凱達特價 新年5百幾一晚
即時book咗

不過有啲遠啵

萬華區交通方便

萬事達中華館

屌你呀

晚晚撞鬼

紫園酒店

次次去台灣都係住西門町 貪方便同熱鬧
推介福泰桔子 大概$500到一晚
一層唔會好多房，環境乾淨，房都唔細

Thxthx

lm
之前住開民宿
話說hostel係咪star最好

台北北門世民酒店
上兩個禮拜去完之後
決定以後去都住呢間

北門睇相唔錯
有塊大窗
但價錢真係貴少少

正1號房。邊層就唔知

1. Cozzi民生
2. Hotel Papa Whale

citizenM Taipei！乾淨，高級(ipad控制全間房，就腳(台北車站同捷運隔離)，一個字 正 ！

絲打住幾耐

4日3夜，我係訂套票，機票同酒店1set過。佢梳洗野基本上都齊曬，不過我通常自備所以唔100%肯定有冇牙刷，但就一定有洗頭沖涼液，仲有風筒，仲有個小雪框。雖然佢個洗面盤係岀面，不過無傷大雅，我係同朋友去嘅，所以就仲方便。真係好正好好住，住過哩間之後，以後去台灣都住哩間！樓下仲有間sushiro，又抵又好食。行幾個街口就係程味珍，真係好方便！

華山文旅 又大又靚 最緊要係前台服務超好

Sor 應該係叫「天成文旅」

阿樹酒店

貴

果陣溝女嘛

最後都係用airbnb

巴打到時可唔可以分享下住完覺得點

絲打sick ball 呢間真係好正呢兩年去幾次台北都係住呢間 除咗個廁所通風唔係咁掂之外其他都Perfect

應該唔會太差
話哂2018先開,又係4星

推介2間住過比較正嘅, 價錢平, 性價比高
凱達大飯店
大酒店格局, 新淨, 裝修新穎, 設施齊全, 附近空曠,個景幾靚

阿樹國際旅店
住完先知係同一集團, 一樣咁正, 硬件一流, 房大, 裝修好精緻, 大自然feel

阿樹貴好多

凱達近捷運龍山寺，樓下就係萬華台鐵站，去邊都極方便，上個月住完，好多日韓妹
22樓景觀